文長慎入：求各位巴絲解答， 我可以點做

我同佢本身係交友app識，咁我本身我約佢食飯先嘅。佢本身對我都冇興趣。

之後佢第一日同我食完飯之後，嗰日就即刻同我表白。

我第2日應承咗一齊，同佢拍拖過咗3日之後， 我哋拍拖做嘅嘢好似人哋拍咗幾個月做嘅野，佢就話不如去旅行。
.
我就坦白同佢講，其實我覺得我哋拍拖做嘅嘢太快，希望可以慢慢少少。佢就話一係就算，一係就繼續好似之前咁一齊。

咁最尾我就選擇左話同佢算啦。佢就非常唔開心，係ig post 自殘同自殺相。之後亦ig whatsapp block 我。

第2日佢whatsapp 解block 我話想復合返，我就話我講個嘅嘢就算數啦，不如算。之後佢就block我。
.
過咗三日，佢whatsapp 解block又搵返我，係咁問我近況，每日都同我講早晨晚安。share 佢d自拍，問我去唔去一齊出街過d...... 我就問佢係唔係已經忘記左我，點解仲要咁樣做。佢話已經放低左，會不嬲會同佢d朋友咁做。

佢ig set public, 我見到佢着住婚紗相打caption 話：希望終有一日幫我着婚紗嘅人係你，會一直等你返嚟。

咁其實我已經對佢無感覺。佢只係識左我幾日，成件事隔咗成個月。我唔知可以點做，你哋點睇？

唔鍾意人咪決斷啲
有咩點睇
冇理由因為佢鍾意你就勉強同人一齊

我之前講過問過，佢話而家當我朋友喎

不要拖泥帶水，唔想一齊，就唔好一齊，不要留有一絲希望比另一方。
最難就係開口，既然都講左，就已經唔係最困難既時候。
就由得佢，不要再回頭了。